分辨一毛方法：佢地絕對唔敢屌共產

唔知係邊度聽返黎
班一毛其實係勞改犯，坐住監咁po comment
呢個分化post俾我知道左話唔定係真

不如收手算啦，一齊移民

追故模式留意下樓主發言
佢一句都無屌過共產黨 仲係度曲線吹奏

總之以後唔撚好理咁多見到疑似分化post叫佢屌柒共產先講落去

幫推

屌柒共產黨唔係割蓆手段
反而有利團結

共產黨死全家

突然覺得係萬能key黎
班一毛咁撚鐘意搞滲透分化製造恐慌

所有回覆 都要加句屌柒共產黨
邊個唔敢屌 果個一定係鬼

共匪由1949年開始計到1976年，起碼殺死成億人，都仲未計民初由共匪引起嘅各叛亂，同埋1976年之後政權嘅迫逼下所殺死嘅人

共匪死全家，幫共匪助紂為虐者死全家

又唔係話下下都要屌先唔係鬼
仲有係狗既可能性都有
見到疑似分化post先用好啦
屌左起碼知佢唔係一毛

屌你老母共產黨 來丫

我冇野講

啲毛毛幾時又減咗人工

想問一毛三毛五毛有咩分別

減左人工

之前有巴打貼過 有張memo減人工

減人工。。。。。。
其實會唔會間接洗番佢地腦

正確d講佢地係唔敢𨳒習近平

習近平你個獨裁者暴君我屌你老母啊

舊人goolge名 加lihkg 加支那/支共

無一個共產黨唔撚害人

尤其是支那國果個

正 有啲投名狀feel

又矮又肥又小氣又自大又無料

溫鳩寶，胡撚塗，江賊民班友係咪日日 同佢交棒先到佢上去